有冇人好怕熱

10幾度人地著緊羽絨我仲係著緊短衫短褲加件外套
好鍾意凍既天氣

Btw成12月都成廿幾度
地鐵仲要再焗啲
但啲人照著大褸 望到都覺得熱

地鐵直頭閂左冷氣咁，d人係咪唔覺得焗

咪係 先嗰廿一二度 又話凍又剩
平時開冷氣都係咁上下啦

又唔見你係屋企開冷氣著大嬲